今日我朋友生日，如果前日他少做一件事，今日他不會自己一個人過。

朋友一直感激他的女友為他付出的一切，

所以前日想說給他女友一個驚喜，

即使是深夜兩點，他都接他女友放工；

說什麼維繫愛情就需要制造驚喜云云。

太陽底下無新事，再老套的劇情，

亦會發生在大家身上：

他見到他的女友很親匿的拖著另一名男子。

他立刻意識到發生什麼事，他女友亦意識到發生什麼事。

........

奉獻各位真係唔好屎忽痕，諗住比咩驚喜另一半；

另外.......生日快樂🎁我的朋友........

最好的生日禮物

你的朋友就是你